WE ARE ZOMBIES BUT ALIVE

TA LA TA LA LA LA~
好洗腦

不了

我想哭但是哭不出來

愛係紅色定白色？

套戲幾好睇 但係後面有d冗長

黑

人生就是場糞game

你覺得咩位可以略？